<Document>
# Наказания

## Степени тяжести нарушения и соответствующие наказания
- [color=#0f4f27]I (легкое)[/color]

Правовое наказание : Заключение до 10 минут.
Административное наказание: Отсутствует.

- [color=#414700]II (среднее)[/color]

Правовое наказание : Заключение на 15 минут.
Административное наказание: Понижение в должности, на усмотрение главы отдела, к которому относится преступник.

- [color=#611300]III (тяжкое)[/color]

Правовое наказание : Заключение на 25 минут.
Административное наказание: Понижение в должности или увольнение, на усмотрение главы отдела, к которому относится преступник.

- [color=#57000c]IV (сверхтяжкое)[/color]

Правовое наказание : Заключение на 40 минут.
Административное наказание: Увольнение с должности, всегда.

- [color=#121212]V (критическое) [/color]

Правовое наказание : Пожизненное заключение.
Административное наказание: Увольнение с должности, всегда.

|    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |    |

Если по сумме проведенных и предстоящих законных сроков заключения член экипажа имеет срок заключения от 35 минут, то он заключается под стражу в пермабриг.
При сумме проведенных и предстоящих сроков заключения от 65 минут приговор заменяется на пожизненное заключение.
Эти правила также учитывают рецидивы.

- [color=#CCCC00]Предупреждение[/color]
Способ указать на проступки лицам, поступки которых могут привести к полноценной статье, если предупреждения были проигнорированы это приведёт к задержанию.

В случаях совершения незначительных преступлений преступник может не понимать, что нарушает Закон. В этом случае ему достаточно строго разъяснить недопустимость подобных действий и о применении модификатора «Рецидив» при повторных нарушениях.

## Правила сложения статей
- Преступники могут совершать серьезные преступления, которые могут содержать несколько статей разных категорий. В этом случае срок заключения различных статей суммируется.

- Преступления одной категории (_хх) не могут быть сложены вместе. Используйте только самое строгое наказание.

- Преступления с заметками, которые говорят, что они не складываются с другим преступлением, очевидно, не могут быть сложены с этим преступлением.

## Краткая справка по модификаторам наказания
Возможно применять только одно послабление и одно ухудшение приговора.

При предъявлении обвинения могут быть применены смягчающие обстоятельства, полностью отменяющие наказание за преступление или смягчающие наказание. В этой ситуации вопрос о том, оправданно ли совершение преступления, должен решать старший по званию сотрудник службы безопасности или капитан. Сюда входят такие ситуации, как оправданное убийство, чрезвычайная ситуация, требующая проникновения на территорию, и самооборона. 

- [color=#0f4f27]Крайняя необходимость[/color]
 Описание:Снятие обвинений.

- [color=#0f4f27]Явка с повинной[/color]
 Описание:Сокращение наказания на 50%.

- [color=#0f4f27]Сделка со следствием[/color]
 Описание:Сокращение наказания на 50%.

- [color=#0f4f27]Отсутствие умысла[/color]
 Описание:Наказание предыдущей степени тяжести.

- [color=#57000c]Пособничество[/color]
 Описание:Наказание за статьи, в нарушении которых оказывалась помощь.

- [color=#57000c]Помеха следствию[/color]
 Описание:Увеличение наказания на 50%.

- [color=#57000c]Должностное преступление[/color]
 Описание:Увеличение наказания на 50%.

- [color=#57000c]Рецидив[/color]
 Описание:+5 минут к наказанию за каждый случай рецидива.

## Нарушения заключённых

- Тюремное заключение
Вандализм: Перезапуск таймера.
Попытка побега: Перезапуск таймера или перевод в карцер на весь срок заключения.
Побег: Заключение на тот же срок + 10 минут.

- Пермабриг
Вандализм: Перевод в карцер на 10 минут.
Попытка побега: Перевод в карцер на 10 минут. Повторная попытка побега является основанием для казни.
Побег: Может быть применена летальная сила с последующим возвращением в место содержания, либо убийство на месте.

- Карцер
Вандализм: Добавление 10 минут ко времени содержания в карцере.
Попытка побега: Попытка побега из карцера может караться казнью.
Побег: Убийство на месте.

## Враги корпорации
Врагами корпорации признаются лица, нарушившие 5хх статью КЗ. Враги корпорации заключается под стражу до передачи в ЦК.

## Казнь
Казнь - санкционированное убийство с последующим запретом на клонирование или кремацией.

Казни подвержены только заключенные пермабрига, совершившие:

- Побег
- Попытку завладеть оружием сотрудника СБ.
- Убийство сокамерника или сотрудника станции.
- Отказ от подчинения правомерным приказам сотрудников Службы Безопасности.

Члены экипажа, совершившие:

- Помощь в побеге из пермабрига.
- Убийство члена высшего командования.
- Убийство более чем двух сотрудников станции.
- Попытку насильственного свержения власти на территории объекта корпорации NanoTrasen.

## Каторга
Каторга - принудительные работы для лиц, имеющих пожизненное заключение, в условиях строгой изоляции от общества.

Наказание в виде каторжных работ осуществимо только на станциях, имеющих каторжный лагерь. тип станций-Avrite.

По решению ГСБ, пожизненное заключение может быть заменено на каторжные работы.

Наказания за нарушения условий содержания заключенным при каторжном режиме равняются наказаниям за нарушения условий содержания карцера.

## Дополнительно
- Явная попытка совершения преступления наказывается так же как и само преступление.
- Регулируемое снаряжение перечислено на странице Контрабанда
- К высшему командному составу относятся Капитан и члены ЦК.
- К должностным лицам относятся сотрудники СБ, сотрудники Юридического Департамента, главы отделов, Капитан, члены ЦК и сотрудники НТ, не относящиеся к персоналу объекта, на котором действует Корпоративный Закон.
</Document>
