<Document>
# х03 - Незаконная экипировка

- [color=#a4885c]103 - Злоупотребление экипировкой[/color]

Применение рабочего снаряжения для неправомерных действий или вне пределов своих обязанностей. Владение опасным инструментом, без соответствующей должности или разрешения главы соответствующего отдела.

Под действие данной статьи попадают:

    Владение опасным инструментом (поварской тесак, хирургическая пила, топорик ботаника, кинетический акселератор, …)
    Применение рабочего снаряжения для неправомерных действий или вне пределов своих обязанностей.
    Неправомерное применение охранного оборудования или оборудования для самообороны.
    Использование технического снаряжения для взлома шлюзов.
    Ношение слишком большого количества одежды, закрывающего униформу.

- [color=#a4885c]203 - Владение боевым приспособлением[/color]

Владение опасным предметом, средством самообороны или самодельным оружием без соответствующего разрешения. Предмет считается опасным, если не является полезным для работы инструментом, но при этом является пригодным для нанесения тяжёлого вреда здоровью.

Список подобных предметов включает в себя, но не ограничивается:

    Самодельное или импровизированное оружие (бита, копье, ….).
    Средства самообороны (Вспышки, оглушающие дубинки, …).

- [color=#a4885c]303 - Владение боевым оружием[/color]

Владение боевым снаряжением без соответствующего разрешения. Боевым снаряжение считаются средство или предмет, предназначенные для ведения боевых действий, либо способное быстро привести к травмам и повреждениям, несовместимыми с жизнью.

Список боевого снаряжение включает в себя, но не ограничивается:

    Энергетическое оружие (лазерный карабин и т.п.).
    Стрелковое оружие (любые не-самодельные дробовики, револьверы и т.п.).
    Гранаты и взрывчатые вещества, включая самодельные.

- [color=#a4885c]403 - Распространение боевого оружия[/color]

Незаконное приобретение и сбыт огнестрельного оружия, его основных частей и боеприпасов к нему.

Дополнительно:
- При распространении данная статья применяется вместе с модификатором “пособничество”

</Document>