<Document>
  # КПБ

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobIpc" Caption=""/>
  </Box>

  # Особенности

 ##Повышенная уязвимость:
 Получают на 50% больше любого входящего урона.

 ##Автономное питание: 
 Обладают встроенной батареей. При критическом уровне заряда скорость перемещения критически снижается.
 Могут восполнить заряд при помощи ЛКП, СМЕС или подстанции.

 ##Термочувствительность:
 Экстремально высокие или низкие температуры ускоряют разрядку батареи.

 ##Абсолютная автономность: 
 Не нуждаются в кислороде и еде. Иммунные к разгерметизации космоса.

 ##Модификация интерфейса: 
 Могут свободно менять изображение на лицевом экране и использовать встроенный фонарик (тратит заряд).

 ##Анатомическое преимущество: 
 Для использования слотов экипировки ношение одежды не обязательно.

 ##Особенности медицины:
 Не подлежат клонированию и дефибрилляции. Химикаты на них не действуют.

  # Ремонт и обслуживание
 <Box>
 <GuideEntityEmbed Entity="Crowbar"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="Screwdriver"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="Wirecutter"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="Wrench"/>
 </Box>
 <Box>
 <GuideEntityEmbed Entity="Welder"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="Multitool"/>
 </Box>
 Ряд иснтрументов может использоваться для [color=green]починки[/color] КПБ. Каждый инструмент отвечает за свой тип [color=red]урона.[/color]
 Для лечения достаточно взять подходящий инструмент и кликнуть по КПБ для лечения. 

 # Виды урона и инструмент

 ## Механические

 Гаечный ключ - Ушибы (Blunt)

 Отвёртка - Проникающий (Pierce)

 Сварка - Порезы (Slash)

 ## Физические

 Кусачки - Термический (Thermal)

 Мультитул - Электрический (Electric)

 Монтировка - Кислота (Acid)

 # Зарядка батареи
 [color=yellow]Зарядить[/color] батарею можно привычным способом на заряднике батарей, для этого нужно разблокировать слот и вытащить батарею.
 
 Альтернативный способ: активировать способность на панеле действий "Опустошить заряд" и кликнуть по оюъектам представленным ниже.
 <Box>
 <GuideEntityEmbed Entity="SMESBasic"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="SubstationBasic"/>
 <GuideEntityEmbed Entity="APCBasic"/>
 </Box>
 После активации начнет вытягиваться заряд из объекта до полной зарядки батареи КПБ.
 
 [color=red][bold]Предупреждение:[/bold][/color] Опустошение энергии может привести к последствиям для отдела или участка станции на которой вы это делаете.
</Document>
