<Document>
  # Резоми

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobResomi" Caption=""/>
  </Box>

  Маленькие прямоходящие раптороподобные существа с четырьмя ушами.

  Их организм основан на аммиачной биологии, из-за чего кровь резоми отличается от крови большинства гуманоидов станции.

  Из-за малого размера их желудок и объём крови значительно меньше человеческого, поэтому химические вещества и реагенты действуют на них быстрее и в меньших количествах.

  Резоми значительно легче человека: им сложнее таскать тяжёлые предметы, однако и перемещать их самих куда проще. Также они чуть слабее страдают от столкновений.

  Их походка почти не отличается по скорости от бега, благодаря чему они способны быстро и ловко передвигаться даже шагом.

  Они используют когти в ближнем бою, и их безоружные атаки наносят режущий урон вместо ударного.

  Они получают [color=#ffa500]на 20% больше практически любого урона[/color], однако лучше переносят холод.

  Резоми приспособлены к крайне низким температурам: их нормальная температура тела значительно ниже человеческой. Они получают [color=#1e90ff]меньше урона от холода[/color], но [color=#ffa500]намного хуже переносят высокие температуры[/color].

  Их глаза крайне чувствительны к яркому свету. Вспышки дополнительно повреждают зрение резоми, а ослепление и оглушение длятся значительно дольше.

  Благодаря чрезвычайно развитому слуху резоми способны различать источники звуков по вибрациям окружающей среды. Они воспринимают громкие звуки как расходящиеся волны:

  - [color=#ff0000]Красные[/color] — стрельба, взрывы и нанесение урона.
  - [color=#00bfff]Голубые[/color] — падения существ и предметов.
  - [color=#ffff66]Жёлтые[/color] — речь, шёпот и крики.
  - [color=#ba55d3]Фиолетовые[/color] — работающие механизмы и техника.

  Чем ближе источник звука, тем сильнее и заметнее воспринимаемая вибрация.

  Они способны различать даже тихий шёпот на небольшом расстоянии.

  Благодаря небольшому размеру резоми могут передвигаться под столами. Однако в таком положении они замедляются и не способны полноценно атаковать оружием или когтями.

  Обладают характерным акцентом.
</Document>