<Document>
# Экономика

При отправке на работу, всем членам экипажа присваивается банковский счёт.
Информацию о реквизитах своего счёта можно узнать через контекстное меню нажав [color=#a4885c][keybind="UIRightClick"/][/color] по любой ID-карте и выбрав соответствующий пункт.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="PassengerIDCard" Caption=""/>
  </Box>

Если ваш персонаж забыл или никогда не имел свой счёт, его можно создать в банкомате.

Чтобы узнать баланс своего счёта, можно воспользоваться приложением "Банкинг" в КПК или через банкомат.

## Банкомат

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="EconomyATM" Caption=""/>
  </Box>

Невероятное устройство благодаря блюспейс технологиям мгновенно отправляет наличные в нужные руки.

Для начала работы вставьте карту и банкомат выведет на табло всю доступную информацию и возможные действия с картой.
Для пополнения своего счёта — вставьте наличные в купюроприёмник.
Для снятия наличных — введите сумму и свой ПИН-код, используя цифровую клавиатуру на экране терминала.
Кнопка C (англ. "Cancel" — Отмена) стирает введённый ПИН-код.
Кнопка E (англ. "Enter" — Ввод) отправит запрос на снятие наличных при полностью введённом ПИН-коде.

Не забудьте после работы с банкоматом забрать свою карту.

Дополнительные банкоматы можно получить в отделе Снабжения.

В случае проблем с работой банкомата, его можно перезагрузить используя отвёртку.

## Терминал Безналичной Оплаты

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="EconomyEFTPOS" Caption=""/>
  </Box>

Будущее уже наступило — отдайте все свои наличные банку и не беспокойтесь о таких проблемах как: кража денег, подсчёт на калькуляторе сдачи и поиск свободного места для всех своих сбережений.

Меню "Оплата" свеженапечатанного терминала должно отобразить только одно сообщение: "Терминал готов к работе".
В меню "Настройки" присутствуют поле ввода суммы к оплате, сканер карты и информация о владельце.
Введя нужную сумму, возьмите свою карту в руку и нажмите на кнопку "Заблокировать". При успешной привязке интерфейс отобразит номер банковского счёта и имя его владельца.
Разблокировать терминал можно заново проведя картой с тем же банковским счётом по сканеру или отвёрткой, аккуратно нажав по спрятанной в корпусе кнопке в течении 5 секунд.
Заблокированный терминал с суммой к оплате больше нуля в меню "Оплата" отобразит интерфейс оплаты.

Для оплаты — возьмите карту в руку и нажмите на кнопку "Приложите карту".
Оплатить картой со счётом, который привязан к данному терминалу — не получится.
Далее введите ПИН-код, используя цифровую клавиатуру на экране терминала.
Кнопка C (англ. "Cancel" — Отмена) стирает информацию покупателя — приложенную карту и введённый ПИН-код.
Кнопка E (англ. "Enter" — Ввод) отправит запрос на оплату при полностью введённом ПИН-коде.

При успешной оплате терминал издаст короткое звуковое оповещение и распечатает чек, если опция была включена.

Причины ошибки транзакции: неверный ПИН-код, недостаток средств на счёте покупателя или повреждённая банковская карта.

</Document>
